# FrodMonitoring

# Задание

Требуется разработать сервис фрод-мониторинга пластиковых карт по BIN карты.
Фрод-мониторинг заключается в проверке возможности перевода денежных средств на карту либо с карты. Проверка осуществляется по реквизитам карты:
- BIN
- BRAND
- BIN_TYPE
- BIN_LEVEL
- COUNTRY2_ISO
- Тип операции (списание/зачисление)
Например, следующие правила:
1.	Запретить пополнение карт, где BIN == 445199
2.	Запретить пополнение карт, где BRAND == VISA, BIN_LEVEL == ELECTRON
3.	Запретить списание c карт, где BIN_TYPE = CREDIT, BIN_LEVEL = SIGNATURE, COUNTRY2_ISO != RUS
Должна быть возможность гибкого задания правил. При проверке задания, добавление правил не требуется. 
Сервис принимает BIN карты (первые 6 цифр), возвращает возможность проведения операций списания и начисления (при не возможности проведения – причину).
Сервис реализуется в виде Windows приложения. Задание должно просто разворачиваться для проверки. Для хранения данных рекомендуется использовать сериализованные данные в файлах (JSON например). Набор данных по картам в прилагаемом файле bins.xls


# Разработанный алгоритм

1. Пользователь вводит входные данные карты и выбирает операцию (списание/пополнение)
2. В соответствии выбранной операцией, становиться доступна кнопка операции
3. Пользователь нажимает и если входные данные соответствуют разрешенным правилам, операция проходит, если нет, то выдается сообщение

Запрещенные правила:
- Запретить пополнение карт, где BIN == 445199
- Запретить пополнение карт, где BRAND == VISA, BIN_LEVEL == ELECTRON
- Запретить списание c карт, где BIN_TYPE = CREDIT, BIN_LEVEL = SIGNATURE, COUNTRY2_ISO != RUS

4. Все успешные операции сохраняются в файл .bin\DataTemp.json
